各位渣馬跑手 今次終於明正言順可以戴罩跑啦

大家話係唔係